建議DC下套即刻出Flashpoint Reboot Universe

5套DC戲得套神奇女俠真心好睇，

其他個幾套故事單薄，唔夠娛樂性，唔夠關聯性，無feel囉屌！

利申：DC fan

咁你要講英文架嘛

得果5套咁快都要reboot
仲廢過Xmen

其實DC不如唔好出All in全部出solo算啦，出埋反派origin

請給DC一個機會
請為DC說聲加油

WB不如賣左DC比Disney算啦